柒婆修例「關愛隊」擬包括警察優先投票 政界憂火上加油

【Now新聞台】續任一年的立法會復會，拉布情節亦回復。

原定宣讀施政報告但押後，議程上只有四項上個立法年度未完成的法案，全日多次點人數，民主派私下透露，議程上的法案爭議不大，但境外投票的修例來勢洶洶，必須由現在起堆起沙包提防。

《政情》周二報道過，政府計劃修例推行境外投票。據了解，修例同時包括讓有需要人士優先投票的「關愛隊」安排。消息透露，對象除了老弱傷殘，政府同時考慮讓票站的工作人員，以至警察等紀律部隊，亦可優先投票，方便他們在投票日執勤。至於涵蓋的範圍有多闊，具體細節仍待落實。

修例可說是讓關愛隊「翻生」，去年區議會選舉日大排長龍後，多個建制政黨都要求為長者等，另開一條隊領取選票。政制及內地事務局局長曾國衞亦曾公開支持有關建議，最終選管會未有採納，不設關愛隊，只設關愛座，安排有需要人士坐下輪候，被建制派狠批不作為 。

選管會日前就原定九月舉行的立法會選舉發表報告中，主動再提「關愛隊」，指要修例才能實行，讓立法會考慮不同意見後決定。有添馬艦中人形容，選管會就把波推給立法會，認為票站主任本身有酌情權，為有需要人士作特別安排。

添馬艦消息透露，預料下月會將草案提交立法會。有政界中人指，優先投票選民包括警察，或令修例火上加油。

都話柒婆已經放棄兩個仔
當三萬個黑警心肝寶貝

我驚班狗要借部輪椅返黎先敢排
林大總統要考慮下免費租用輪椅

佢地會排隊㗎咩？大叫「封鎖線」就得啦

共產黨員冇家庭觀念 共產共妻
配偶只係工作需要 黨性中唔存在親情愛情

關愛座加埋黑警囉

世界上好似得佢地要返工

呢條八婆真係唔死都無用

咁佢地要著制服投

投票都有特權,柒婆

用盡辦法加票源

不如直接開上晝係投俾奶共派既.
夜晚最後一個鐘先俾正常人投.
不過未開始俾正常人投, 就腰斬點票

希望林鄭嗰兩個仔
盡快脫離母子關係
林兆波就最好盡快離婚
搵支那第二春女人仲好

無人想知垃圾港共又掘個咩氹俾自己踩

不如直接取消，全部委任，唔好浪費大家時間

咁睇落又後生又冇傷冇病既排關愛隊咪係人都知佢地係狗囉？

不如票站設响大灣區，有回鄉証先有得投

準備起狗底

等香港人還價

柒：ok一人退一步 警賊唔插隊 剩係關愛老野

驚輸驚到出曬面
根本就知民意係邊

上帝要你滅亡 必先讓你瘋狂

搵仔好機會

如果通過左境外投票，仲投票黎做乜，由佢地自己玩算啦
全力搞民間議會好過啦

點解要關愛班綠色曱甴？
曱甴大撚晒？

不如直接話投泛民本土當廢票算啦